GME日日都特價？

遲吓就免費㗎啦

呢隻野最多咪值二三十蚊

要討論GME嘅人上IFC當面傾啦

跌到0我地手足都唔會放，總有一日ss上32857

頂住啊手足 推高比我出貨啦屌